突發 元朗站善款收集站 J出口

元朗J出口有車飛及善款收集箱
歡迎捐款及touch wood清場時使用

用淨既錢會留番聽日或者捐比立場新聞

自推一下

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

依家轉左
G 出口

G出口現場

真係有架

留意:
如果用屯門南昌全日通入閘
但係想去屯門南昌沿線以外車站出閘
係要喺目的地車站去客務中心補票

推一推 並同進退

push

打左俾消防未？

Push